[推再場完] 粵講粵㜺鬼 睇joey

粵講粵㜺鬼[粵]

「風水佬」鄧智堅誤信謠言北上佛山尋寶，還被「拆穿西洋鏡」！要成為石灣龍窯工人，既要練得「鐵腳馬眼神仙肚」，還要學會雙腳「著草」？中文學者廖舜禧另會細說「吹」字開首俗語的出處，絕非「吹牛」兼「吹水」！單純男盲目順從女生要求，往往被諷為「觀音兵」，馮盈盈在「火水哥週記」客串娘娘，帶出哨兵、水兵等不同兵種的職責。智堅、許文軒上

有fyy

wa

咁大既

一睇就知假

戴祖兒又高又靚

Joey係mayyan隔離個個？

好正

是

戴祖兒個波

波腿都好正

阿姐啲順德腔幾正宗

塊臉又少少肥肥地

有睇方東昇就知可以假

戴祖兒好正....

麥美恩條條好樣衰

條仔

點解肥佬圖要捧菊姐唔捧大祖兒???

戴祖兒已經做左藝人

咩人

咁勁 即係gin lee?

吹condom咁

好過做歌手啦屌

咁多人黎搵飯食 搶曬香港人d工作

唔覺

戴祖儀有一弟，其家庭出身自馬來西亞怡保，父親戴念紅為高銀地產總經理

有父幹

我中學師姐

FYY

真係有鷹鷹

FYY個含撚嘴

其實呢套係最緊要好玩溝學事學非講中文part

到目前為止都係無圖

扣50分

扣五十分

我要做炮兵

即時有

扣分

智堅好慘...呢套野集集做小丑

扣你50分

fyy 扮娘娘好撚似
擺明收開兵

最緊要好玩

戴joey好正

做返自己

綠帽

高潮眼

fyy仲有cap圖兵同開po兵

同學是學非有咩分別
又係fyy 麥米 Judy

歌手joey

好淫

屌,又係到讀歌

唱撚完未

唔介紹埋炮兵？

好似走音

唱幾句都走晒音

幾靚女戴joey

戴祖儀眼鏡LOOK會唔會太正

集集都係要夾硬唱佢首歌架喎

無 本身要走音佢先唱到

超正...

戴祖儀揸巴士

條腰好slim

Joey 眼鏡look 仲超越fyy

旗袍

不嬲

帶早兒

最後句野款左 但都好聽過我

痴線,現場D老人家會唔會中風

後面班呀叔

走左

電個阿伯 想整死人咩

日美思

佢渣巴士 啲叔伯就派報紙

旗袍look正到

阿伯射撚左

好想揭開件旗袍插入去,跟住射晒D精比佢等佢生BB

好靚既大包
淫撚到

陣淫味好撚正啊

好想用碌尻係咁拍佢塊包包面

中國人真係咩都驚

旗袍真係一種好仆街既衣著

你老味又幾撚正

包包面真係好正

好想搣爆佢

隻手臂幾撚多肉

大祖兒戴腰封個look好正

畀班阿叔輪大米

後面條友俾mayanne嚇親

做太子呀

出左拿

返去j你個hana

個女仔叫咩？好靚

戴祖儀

fyy個頭差到

張敏

識野喎 扣分

原本果首歌叫咩名？

點解冇大祖兒戴腰封個look的圖

個歌名好怪架

令囡

細看近年, 那信念

係

好想同jeoy瘋狂行山

佢以前係17 / IG開直播唱歌個陣已經有follow佢
好正

錯 係未開始的故事

好想知佢住邊添

係細看
你點做打手

人總怕太憂傷~

推

係wo 記錯

麥美人

JOEY算唔算一炮而紅

我地廣州人對雞情有獨鍾

廣東人對雞情有獨鍾

求圖

有無ching cap圖

有新圖用

老實講 粵講粵讚鬼joey都正過hana

Joey同陳詩欣一樣由歌手轉型做藝人

坐等cap圖

碟都未出就轉型呀

四哥果時個樣好後生

等聽joey唱教會歌

後生十年點比呀

13

舊時咁多雞

Joey黑肉
Hana白滑

joey好撚正
幾時露埋腳

唔係因為似賓周咩

Joey大面
Hana v面

今集仲會唔會去拋啲阿伯生榴？

唱歌未

肥佬係咪中文教授??

肥仔教授好好笑

好投入去交戲

今集無女嘉賓既？

佢做學是已經係咁

edmond咁撚樣衰

根本呢套學事黎

佬憑女貴啫

佢地是咪真係拍拖

好趕客

joey more

戴祖儀戴眼鏡仲正

明明<愛情沒有來的時候>劣評如潮

joey utube d素顏唱歌都好正

肥圖快d出歌俾joey

9成人都係為左睇佢同佢對腳咋

排佢前面有hana,shiga,jinny,kayee,硬C,幾時輪到佢

講獨特性 joey唔會輸

明眼人一睇就知唔好死攬hana

攬咩Hana

唔知你講咩

咪話你偏心hana

邊有
我都無提過Hana

裙張 同下一張都幾正

冇睇，短裙仔有冇影晒成條腿

無

原來尋日係joey 24歲生日

上集蓮香樓我睇住佢地拍

25

當年17直播英國留學果班joey 根本唔及mmm 無論唱歌定個樣 唯一優勝係佢高過mmm
最欣賞mmm 天仙咁靚唱歌又好聽 但係為人十分低調 唔會好似joey咁

1995年3月22日
24之嘛

哦 咁hana大14

有曾好彤慶生

其實佢可以做下綜藝 SELL下樣 都可以撈下既
唱歌就免喇

塊面太闊不了

第一下ng美恩笑左勁耐

又有Joey睇

嘩

條友憑乜食麥米

Joey波餅

又要打J

鬆晒

著古裝衫都睇倒對波好大,又有長腿

廉政行動2019製作特輯[粵][PG]

點解戴會比人吹到大波

D表情好正

博士

驚閪
我要戴戴咪得

賣大包

岩岩幾大

又去大灣區

上次都著呢件 所以大

個米字寫到成個屎眼咁

你地自己睇吓祖條紅裙
咁都唔大波

波打手呀

教授d 毛筆字

戴祖儀狂送波餅

做埋kfc份

不停搵隻波撞人

夜美恩無了

麥米個look

好 踩得單車

joey對腳

肥婆戴祖儀富二代男友大公開

成日帶住個肥閪出來威都幾尷尬

仲要特登食仙后餐廳捕張敬軒

唔好好唱歌淨係識P細塊Pizza面呃有錢仔

正一垃圾

我哋一齊重溫條肥婆唱歌有幾難聽

擸埋去有少少似長澤正美

樓樓上

我可以

無喇喇Joey係連登變成女神

有奶咪係娘

真人超肥超樣衰

我夠

打

Joey大脾

講樣麥米>戴

MK

條裙正到

寫稿嗰個是咪連登仔

好

其實麥米樣唔差

大Joey

今集咁包面

幾時有話差

係咩

戴祖兒上鏡差過 ig 咁多
好失落

係呀

仙氣來自舊登個痴漢巴打

有無人用過call機

不嬲唔算好靚,勝在後生only

Rou...Rou....Rou...Router

睇腳

人總要太

小學嘅時候

有冇大joey腿圖

Add我 都係一個terms

塊臉啲墨好正

幣少

Sp 料 only

召喚KFCCOFFEE

joey超短裙

Joey

mayann 靚好多

麥美恩你好靚阿
我打算去驗眼

佢條仔同仔幾似樣

同佢

樓主一陣唔好開垃圾小戲骨OK?

算瘦左 佢話減肥

可能髮型問題

唔會開 會開廉政

好 我地收少啲錢當積陰德

但會睇 好似幾得意

睇點五步

唔係叫”屌你老母”咩？

戴祖燕

屌你

有無得睇返今日england dan norton

撚

講粗口

我想你幫我含撚呀

撚雀

學事學非來

滿清十大酷刑 摺凳

而形容人核突既話呢
我地通常就會稱之為撚樣架

方丈

巴閉咁黎

法號遺夢
笑死

把撚

原來巴閉唔係中文

戴祖兒幫我含撚

長知識了

含撚也太憂傷
抹去幾多理想

今日miss曬 🏉

隔離台邊有公司咁勁可以回看

依家揚州炒飯哪有海參

以為係 阿貴, 原來係 桂

好撚難食阿

個肥仔好玩得

返大灣區靚返啲

又著短裙

肥教授,喜劇細胞一流

呢個節目都幾有趣

個矮撚應該好快光頭

銀魂🤣

咁又係 。要上網搵

佢youtuber又無播曬

好想玩腳

肉償

wa joey

腳

@kfc

大joey條裙同件衫完全唔夾

但我照奶

好想拉高條裙一野屌入去

想同joey一齊磨

Pish

條裙應該再短d

底褲呢

好想比joey磨到出醬

無著

俾edmond食了

佢塊面真係好大，仲要係度扮家燕
仲諗住今集有FYY

假樣pizza 面

你個化妝師好唔掂

定係你好唔掂

點解咁撚肥你食嘢求撚其

大陸片

joey ig 又post左新相
對腳正撚到

fyy
mk

mk妹個陣有佢

未返屋企

係邊呀

戴糟正嗎？

正

大joey塊面夠顏射幾十篤精

joey

少有著長裙唔係短裙/熱褲

對腳好撚正
拍得住吳若希

買飯

開工拍拖

係咪有女僕裝

[img]

真係好撚淫

呢個男主持原來三十幾架啦?

公費拍拖

mayanne攞正牌拍拖

似

老是常出現

堅堅女僕裝

但其實好唔襯

今日條友會唔會黎洗版

不錯

朱朱

堅堅又做小丑

四眼JOEY

祖祖眼鏡look 真係好撚淫

mayanne 同森美最襯！

個眼鏡竟然match晒佢塊臉

顏射眼鏡大joey

朱朱好撚正
可惜著長褲

露膊

著長褲先好J

sita

祖祖公開處刑朱智賢

露腰

契上床

契下契下契上床

起歌

屌又唱歌

唱歌

JOEY唱歌

又起歌啦

條裙想點

個樣比愛情沒有來的時候好睇左

又唱

咁都起到歌

好撚正

joey個雙下巴

joey條裙好誘人,好似之前佢ig見過佢著

幾集冇唱啦好似

上年佢唱呢首歌既LIVE

求嘟嘴cap圖

始作俑者

霍英東將佢啲邪惡手段推埋上大陸
可能係反中最大貢獻

游蕙禎

大joey係雞

係度港女10式做乜

你偷食果下幾可愛

讓子彈飛嗰碉樓

期待joey有集著超短褲出場

真係同美恩一齊？

張抬就好

今晚有無復仇者?

發哥

姜文電影最合家歡嘅一套

民國三部曲後兩套故弄玄虛 就只能夠滿足佢自己嘅惡趣味了

朱朱真係好令

妖 我睇嗰幾集集集都播歌 使唔使咁hard sell 大祖姨啊 首先首歌我自己幾鍾意 但係你都唔使唔理3721就播歌啦 搞到一個咁有意義既節目變晒質

人總怕太硬sell~

打手推

戴遭疑

有戴祖儀長腿

又係大灣區

長腿

有大早2腿睇

嘩屌啦星

Joey 好似結衣BB

早兒樣子始終爭d d

算ok a

摸手

痴線又要打丁

教授真係好可愛

咁似陳庭欣

妹在東時哥在西

呢個節目希望長做長有
宣揚多啲廣東話文化

有歌聽

阿婆非禮

屌 我果區黎

幾時黎拍架

龍貓唔係死左咩

安心偷食

腿

小豬西西

懲罰安仔

懲罰老鼠安

joey偷笑

套野幾時拍
咁應景

Joey 賣下腳咪好囉 唔好唱歌啦

快點懲罰我

對腳痴撚線

小雞雞雞雞

嘩肥美

頭先係蒙面超人變身動作

忍笑喎佢

粒的是黑色的

哇屌...著高爭鞋正到

$500

joey雞

5000都制

$501

雞

有咁抵真係即刻幫襯

好想比佢對淫腳踩住碌尻磨到射精

打j

比盡得b

係咁解架咩

眼鏡祖兒幾正

瓜皮

米七高既女人真係好吸引...唔係D妹妹仔比擬倒

梁瓜皮

似研究對象多啲

呢一節又痴痴地

鄺b

瓜皮扮痴線好搞笑

同Mayanne 一齊啲火花好正

支針

屌你 撩佢粒lin

不如同學是學非溝埋啦

撩我啦

強烈要求取消呢part,成日恥笑毒撚

肥佬圖就正
日日奶大joey對長腿

可惜今集無

後面個係學是學非導演

又有歌仔唱

真愛

又唱聖詩

歌

又唱歌

戴祖填詞勁過張美賢

唱歌好難聽

希望佢叫床聲會好聽D

唱我怕愛同樣怕失去愛咪算囉

短裙仔

又黎學是學非

又短裙露腿

短到上個西

咁多歌

好正 留名先

肥圖要品腳同公司仲有大把choice la

個男一啲都唔好笑

原來真係忍唔到笑

向盈盈致敬

盈盈向你致敬

問此刻世上

痴心女子有幾個

肥佬圖一定日日咁玩
一路叫多齒症hana用棚牙磨碌巢皮老臭鳩
一路奶大joey對42吋白滑長腿奶到上個西度

由腳趾奶上去

小豬閪

睇到
有無gif

oh viu有咩睇

那夜凌晨

屈dee會去viu?

Joey Tang

要等kfc巴打

太唔尊重我啦

未睇

第一次睇，愛上戴祖儀

對腳正到，睇到硬左

扯撚爆旗
望住個mon滴左滴口水出黎

係囉,好鐘意佢彈結他,彈得幾札實,唔錯

終於唱第首歌
唔係人總怕太憂傷個首

joey係咁忍唔住笑

唱左邊首?

天空小說未開始~

人地有錢女黎wor, 老豆大陸地產高層， 肥圖邊敢

呢首好好多

幾時寫多首

得個2首歌

但joey又爬返曾樂彤頭

攪到好多人唔鍾意樂彤
joey 慢慢又上返黎

2個唱LIVE都海軍鬥水兵

今日應該又再唱
天空小說未開始
個首

又快過我

帶早無啦啦變連登女神
笑L死

蔣家旻

好可愛嘅教授

聽講有台妹？

戴去做卡通配音有得諗

屌 真係噴

肥肥教授

食波餅

Chi sin

魚絲

等佢唱歌

余思霆

對腳

魚絲對腳痴撚線

條腿

想比佢騎

上唔上床

扯左

余思霆正撚到

屌西腳

個鼻咩事

又有波路

痴線...余思霆仲高過joey

嘩彈彈波

有波有腳

魚絲正過帶

四眼look

Joey 行撚開啦

好想同佢瘋狂做愛

戴joey>hana

咁大波既

好正正

個term咁撚柒邊個諗出嚟
森77
真係好柒呀屌

有 roller 喎

體位

可唔可以解釋埋咩叫母湯同林北

台妹好撚正

熊熊打籃球

打嘴炮

波

想同條女打炮

嬲嬲豬

有得拖手仔

同佢嘴炮

打炮

魚絲 同 朱旋 有咩分別？

條裙同救妻同學會時係唔係一樣？

LOSER

眼紋....

對波真是差好多

台妹

朱璇正D

頭先roller講拍謝嗰度，對波怒跳

AGGER
呢d 先難明

joey素顏？

條女好樣衰
整容

魚絲心口脹卜卜

余思霆個鼻好膠

你做咩又拎個結他出黎呀

好撚cringe

又聖詩

又讀書

魚絲 =台妹
朱旋 =北姑

堅堅好慘,又有新詞潤佢

牙祖

林北係台語黎
即係我咁解

老子

其實佢講台話仲好 而家成個大陸妹講緊唔鹹唔淡嘅廣東話咁

Joey>>>>>>>>>Shit婷

咁母湯呢

正係對腳都打到J真係

唔得 唔好

呢條女以為係大陸妹黎
台妹黎?

真

認同！

個標題介紹粵語 點解會有蝗語出現

個鼻唔掂

呢套野同東西張望 真係不得了

正到

台妹既華姐苟芸慧屌打佢啦
呢條女個鼻柒到

條腿幾正
不過之前條仔係天堂鳥
不了

講到你有份咁

呢4個組合幾有火花

有無甚麼蘿蔔腳魯蛇既cap圖？

光頭哥哥

有鞋

余思霆好撚正

唔該Ching

台灣花蓮出生後移居美國

整過容？

大家唔使拗喇
最正係個教授

Joey 正

又起歌

屌西腳踩roller
痴L線

想背游南美的北邊
但屋企要睇小戲骨

嘩屌 隻腳長度

有個好似鄭中基眼神 眼細細

樓屌裙

其實唔算係台語，應該話係福建話，
新加坡都會用林北

呢集要重睇幾次

轉viu

條女整都咁肉酸都有人岩

身形正到

對腳正撚到

圖呢

岩岩咪大把

真
寶寶同欣浩bb都好可愛

條腿真係冇得輸

viu節目巡禮

你死啦
tbb打手講viu

怕咩 有野睇就講嫁啦

許文係咪真係仆落單身久度

個編劇睇到你地d留言

哇星期六果集

條o靚做咩走
你唔係off架喎

自隊

真係幾正

正wo 企住屌

個教授點忍呀

雖然有啲損傷但都真係正

咩損傷

電視高清睇見佢隻腳有啲位損左

跪得多

無wo 膝頭?

但屌stitch更正

真係相形見絀

本來joey已經好正

開始啦

Joey世界第一

等陣Joey有女僕裝，除定褲先

戴淫腳

Joey 正呀⋯⋯

嚟料

女卜

留名睇gif

屌呀

女僕Joey

長期性病

腿啊！

又引到人

法官大人

呢鋪我撐你呀
條腿痴鳩線

拍埋av?

隻腳真你好正

公器私用

公然放閃

思覺失調

師兄冷靜d! 你J到打錯字喇

隻腳

中伏伏

條仔真係好撚煩膠
又唔搞笑又唔睇得

執番劑

西面正到

正宗菠蘿雞
一味靠痴

好撚正呀

一啖砂糖

焗西褲

好鍾意蕭教授

好想奶條腿奶到西邊

send J圖

好似現形

痴線 講埋出口 長腿

低啲低啲...
淫底

不過余思霆正好多隻腳

最後果張正到要放大睇

肥佬圖就正
日日奶大祖兒對腿

條j好似現現地

Gay test

粉紅褲果位

屌條教授

阿源潮語

GFable

條j都幾細

老婆都有埋啦

仲幸福過好多人

行下行下夾夾下現晒咁

pizza

個教授好豪放

條樹幹

嗰陣見到佢同啲女同事傾得好開心

戴祖兒睇睇下又幾正

pizza面戴祖兒

好想顏射大祖兒塊pizza面

肥仔真係好撚頂癮

教授後入

大祖兒今集爆發
又女僕又緊身長褲

個人觀感緊身仲驚喜過女僕

笑

有冇佢撥開頭髮既相，係咪同大面 Bella 一樣？

白色bra

呢種雞有兩種玩法 一個係用手，一個係用口

乜撚野向上擦
唔係jingle bell咩

佢隻雞壞咗

j到眼盲

白色

吹得好熟口

又露腿

唔好吹雞隻既尾部

超正

東華

有冇人cut左佢痴粒野落教授嗰時既圖
笑真好charm

黑色後面果條喎

大祖兒緊身焗西褲多圖plz

Madam Lo sailor moon裝

呢張真係痴撚線咁正

好淫 攬住碌樹幹

遲d先有得睇又
媽爸要睇笑笑笑電影

唔係呢個shot 再後啲

教授真係好頂癮

今次仲唔xxxxxx
唔識睇口型

戴祖儀對腳

戴祖儀越睇越正

鄧智堅好笑過泰山好多

Lm

戴祖島以前係邊存？好撚正
好少見係tvb出現

仲要西面

好似戴祖儀

唱得一句

lisa

崔波膠?

deep條女!

joey牛仔短裙

邊個嚟

有冇走光

疴蘭劫

以為orange係汪明荃

要左佢喇

犧牲小我 完成大我

joey 其實都少少偏肥？

真係honey

火水哥真正

who

雷蛇

何泳芍

何泳芍真係大波

Honey ho

Honey

博士飛釘

估唔到雷雄德咁都有得客串

真心覺得佢地好有火花
好過season1

Joey>>>>>>>>>>>>Honey

未見過佢 長跑賽

堅堅有潛質做下一個王祖藍

雷蛇好撚正

好想佢快d 3日2夜
實大到癲

落選港姐個潛水員
幾好身材

大到

Lm等gif

露波gap

狗衝

JOEY正啲

之前選港姐已經

不如改名叫兩登粵㜺鬼

跑步

哦 咁就知

有冇gif

等睇gif

對燈

哇屌仲要原地登

好想揸

嘩真係好似

邊撚度似

堅堅又要做小丑

雷sir食大祖兒波餅

彈完未

Honey定joey 正d

JOEY

屌那星 戴joey真係好撚正
陣間9:30唔好播容祖兒喇
不如繼續戴joey算啦

Why not both

邊個波大d

Joey又唱歌

honey 大波到跑步

屌你老母解到錯撚哂

嗰年邊個冠軍???

有新歌wo

有gif未

屌那星唔好唱啦

原來拉車係咁解

對波好“long"

有無彈彈波 gif

終於得閒留言

ali

咪又係細看近年 那信念

Ali

集集溝新女喎女 抵啦

AAAAlllllliiiiiiiii

下集

李佳芯都有份

1001

最後邊個黎

hana